（又話疫情穩定）支那全國兩會擬於4月底或5月初召開

路透社引述來自2名參與全國「兩會」準備工作的人士指，支那武漢肺炎疫情看似趨緩、海外疫情仍快速擴散之際，中國當局擬將先前延期舉行的全國兩會（全國人大、全國政協），定於4月底或5月初召開。

依多年來慣例，全國兩會都在3月初舉行，若不是政府換屆，會期前後通常為12至14天，至3月中結束，並依例舉行總理記者會。

報道指出，中國若按上述規劃舉辦全國「兩會」，代表中共高層認為武漢肺炎疫情的「事態已經回歸正軌」。

但消息人士坦承，4月底或5月初這個時間點並非官方最終定案，且會議出席人數可能有所縮減。原因是，從外省進入北京市的人員都須先接受2週的隔離觀察。消息來源強調：「我們還是得聽候指令，因為（武漢肺炎）冠狀病毒仍在全球傳播」。

真係穩定仲駛撚入京要隔離咩

集體感染

班柒頭咁怕死
開得會即係封城真係可以控制疫情
但之前死幾多人就唔知了